斷左第二次十字韌帶

斷左第二次十字韌帶 無咁多錢去做第二次手術 依家落街射下波都唔敢跳 唔敢變速 成個廢人咁

開三個po

唉聽到都心up 我都受緊長期傷患,睇住自己咁辛苦練返黎ge野冇哂...嗰種痛

我都斷過兩次，兩次都係東區做，第二次到依家都差唔多3-4年，有番以前6-7成 只要keep住努力training... 起碼我隻傷腳都射到遠射，不過零活肯定差...不過唔好放棄

咪撚再打
我好似你咁 斷左唔理
連半月板都爛埋

我都係 冇理照片踢波 搞到咁

Samw here 好明白 好sad...

加油呀, 手術後要練番四頭肌

抵死 死垃圾

LoL 咩程度玩到咁勁
同外星人比賽？

玩下街場點解咁嚴重

我都斷過兩次 半月板爛哂 兩次都喺瑪麗醫院做 做完到依家13個月左右 踢波完全唔敢再咁埋身 好怕會再傷

老啦 好心唔好再踢波